吳亦凡新口頭禪「skr」爆紅 陳冠希爆粗留言暗串不了解嘻哈精神

內地綜藝節目《中國新說唱》已經正式開始，除了G.E.M.最初寫Rap狠狠反擊Haters之後，吳亦凡再次成為了焦點。因為他在節目又有新口頭禪「skr」，後來網民廣泛使用，就連Mc HotDog也被感染到，動不動就skr。

吳亦凡多次在節目上講「skr skr」，引起網民熱烈討論。

「skr skr」有多個意思，第一個是汽車輪胎打轉的聲音；第二個就是遇到荒謬的人和事，就可以用「skr」代替掩臉；而第三個意思就是沒有意思，不過被吳亦凡用過後，就有很讚的意思。

節目裡不停聽到「skr skr」一詞之後，McHotDog後來也跟機一起「Skr」，他在IG說：「我最近發現用skr造句還蠻好玩的耶！例如：我是根熱狗，我skr熱狗，我不懂skr而止，我只skr愛打電動的宅男。」

可是熱狗的朋友陳冠希可不是這樣想，他甚至爆粗留言，大約意思是：「這個玩意兒真可笑，這些人不懂自己在說甚麼，卻覺得自己很酷？這文化到底怎麼了？」

網民見到陳冠希留言反應兩極，有人認為他沒份擔任《中國新說唱》評判所以生氣，覺得他自以為是；也有人認為他講出事實，歷史會證明他是對的。

Skt

Skr

Cls

做乜撚

Skr 凡

Skr skr 依啲聲音早就喺美國hiphop度出現。

大陸真係咩都copy.

hiphop係人地既野
搬過黎用又無可口非既
但係唔撚識又跟風個班就係攝影師屌得啱既

菩提本無異
次次聽到呢個節目就要開黎聽

又一個蝗語

希哥又啱禍 你唔係果個field嘅人又踩隻腳入黎 抵比人串啦

skr比支那人污染